著得起件制服，就係敵人

9/6個日冇好警察架兒登仔咪信個個爛鬼post

槍口一致對外！

不要分化，不要懷疑隊友！

有人被捕立即集體救援！

保護同伴！

6.9 GOGOGO!